Intel Ram 買三星B Die 定 16GBx2

小弟最近砌Itx
宜加得Ram 未買
預Ram budget 有1500左右
聽聞Itx 超Ram 好勁
於是就有買兩條16 or 買兩條8GB B Die 呢個糾結位。。。

我買左
Msi Z490 Meg unify itx
10700K
4K gaming
會剪片不過吾經常

有沒人話比我知應該點。。。
（利申窮吾好話買16GBx2 B die）

推

16x2 ram 快得少少有鬼用

你2條8GB點超都係16GB
快極都仲係得16GB
仲要講你可能都feel唔到
32GB就點都係32GB

點都係32GB實在啲

吾你老母

窮仲砌 intel

32gb

64gb

bdie個優勢係同頻個時序可以低啲,而反正bdie都超唔到high frequency,其實都唔會發揮到塊板嘅潛力(bdie limit差唔多係4600上下,Z490 itx limit>5000)
玩DJR/Edie啦，平一截又易超到上去又唔洗煩壓sub-timing
呢個價位夠買crucial對DDR4 3200MHz 16*2,應該可以再小超一下
反正去到8*2 5000mhz個電壓你都未必敢daily用(不過早幾個月見過人哋post 5000up 16*2空冷燒機)

6舊水2條8G 3200
剩番既做其他野

識超ram但又唔識中文
吾吾吾吾吾吾

循例都要吾你老母先
買對crucial ballistix超上4000